英超超新星之冠 - 義和脾 (速度技術射術走位)

英甲水平

佢同廢lin真系天生一對

偷偷負評

負，上

個龍上身

洗唔洗咁簡短

呢啲波廢連都入啦

我都入

睇咗做英冠超新星
明明英甲料黎

留返啲面好喎

佢其實好勁的

佢真係勁，係廢方面

又針2&B

人地廢已經好慘

佢咁廢都有得出有冇比過面阿迷

又推 屌